(反蒙面法上訴)有冇諗過淋病已經開始同支共駁咀

支共下令全武漢嘅人出街必須戴口罩，否則重罰
條死婆同班狗官仲死撐唔比香港人係疫情下戴口罩，唔係又會隨時比班甲由打鑊金兼鋤返十碌八碌
淋病已經開始橫權到嘗試脫離支共控制，開始同支共唱反調，什至挑戰支共權威了
時至今日，香港地唔準戴口罩嘅唯一理由就係香港不屬於支國一部分